啱啱入左個BNO圍爐tg, 見到啲人講嘅野灰曬

講翻先，小弟17年已經移左民去英國liverpool嗰邊，所以想入去解答吓其他人嘅問題，但冇諗過，一入到去好多人真係當正自己嚟英國係展開新生活，完全冇諗過香港。

我節錄左一啲令我睇到好傷心嘅說話

呢位 s 叫大家唔好傾政治，但人地比我地走就係因為政治，連呢樣野都唔知，可想而知有幾多香港人完全冇理過香港

有谷友提出去到嗰邊諗下點救手足,然後 s 就話咪講手足講番正經野

之後又各種唔比人講政治

呢位 李一心 有一句令到我完全心灰
經過超過一年嘅社會運動，竟然有人理直氣壯表明唔會幫手足

希望大家小心唔好同政治冷感嘅人做朋友

呢位 李一心 仲轉埋名

最後，希望大家過到黎英國，唔好忘記人地點解會比你入黎，你又可以為香港做翻啲乜，希望你哋過到黎，唔好忘記自己香港人嘅身份

呢d tg group邊個都入得，你點知佢係咪分化撚

哇咁仆街

嘩

都話大部係BNO係6-80後

話唔定人地藍絲呢

冇link

上班台房屋台都大把啦

當一個人有機會揾到新生活，唔洗理其他野
正常都會諗到呢啲

唔幫關你撚事

香港根本多數人係自私撚樣

樓主自己on9以為真係咁多香港人Care所謂手足啫
入到人地gp唔知頭唔知路就手足前手足後
人地心諗屌有個天真on9仔走咗入黎，今次麻撚煩

有bno唔等於支持抗爭喎

唔講政治直頭係藍嘅口頭蟬

新group for 認真討論

佢地開左新group,將講手足/政治嘅人全部踢曬

講得好岩 走唔係為左逃避 只希望有一日可以煲底見

精神勝利法

上班台財經台房屋台大撚把啦

屌你老母🖕🏻

體育台娛樂台都係

唔係香港多數人
係樓主入左去移民TG度
到底你期待入面果D係乜野人?

你不如去工聯會講光時五一

你睇下而家班加燦 最撚藍就佢地

咁你想點？

冷嘲熱諷仲好過咁肉緊啦

預撚咗啦呢個先係真面目

大把bno係狗同藍啦

係真又好, 唔係真又好, 首先自己睇開d 先, 呢d 人係分化撚, 你已經中左伏, 係仆街既, 你都改變唔到佢食人血饅頭
盡自己努力做事, 成事始終在天

蓮衛兵又出動
無論點講都俾人批鬥

呢班撚樣係咁

一直都對呢班人無期望無失望

話左連登唔少所謂中立 政治冷感既人 唔好諗住全連登都係黃
實有呢D撚樣出現

人地都未到埗未settle好 自己都未顧掂自己就叫人諗點救手足
唔覺喺度道德綁架？

公開grp 實有藍屍

不嬲話拎BNO走個班唔係手足
手足個班留晒係香港坐緊

而你就身在英國
你知唔知大家做左幾多野
唔係想分化 你點知人地無落場做過野
比人地拎左英國passport 先啦

咁多五毛既

又一隻狗

講得出果D說話，都幾明顯係藍絲

Yes

財經台

呢d tg group邊個都入得，你點知佢係咪分化撚&藍屍

好多藍絲

哇 講到咁都仲係手足啊？

你覺得落過場嘅人會講咁嘅野？

Agree,其實英國好難vet甚至拒絕得把口既藍絲，出手打過人又唔同講法
到時應該有d同路人去到有志出下力既，無論係互助/遊說/研究等工作

去得外國 就應該有義務參與外國戰線 簡單出嚟遊行加人數都好 唔好唔記得你去得係因為有人嘅血肉換返嚟

不嬲冇期望過佢地
走就大聲啲講自己笠水，咪撚扮偉大話走佬之後再幫手足

其實連登係有藍絲的 後生又有 收皮期都有
何況TG公海GROUP 咁易入

樓主啱

仆街周街都大撚把
要拎bno先移到民有錢極有個譜
係有唔駛就靠bno

換轉角度諗其實抵佢地
唔好理佢地
我地自己做自己嘢
樓主你熱血睇唔過眼姐
世界上大把呢d人，只係中國&香港特別多

大把藍絲有bno

事實上係走得嘅大多數都係收成期藍絲/離地撚

成班fg
有啲仲要書都未讀完

將香港個場搞亂，然後諗去外國。其實你本身都係垃圾嚟，無乜嘢好灰，灰既係一班無錢又唔願理開香港既人。

呢個世界一定有藍絲/仆街嘅

邊個話黃絲就唔自私

人地個谷主題係講BNO 都諗住走 傾緊點走
你講救手足去另一個台啦

你同泛民講要勇武
佢地都唔穌你啦

Sor 淨係睇左第一張圖

呢班自私食屎狗 骨子裡藍絲黎
樓主唔好擺係心太耐

依啲咁嘅垃圾谷入去把撚咩

BNO大把藍絲廢老啦
不過我已經篤咗4條友灰
呢啲同佢地當口當面嘈無用架，save定啲證據好過啦

你睇晒啲圖再講

又哂一個ac
Blk

藍絲港豬中立撚一樣可以有BNO，分分鐘都唔係同路人，唔使太放係心上面啦

會諗走嘅人，其實留唔留係香港都幫唔到香港啲乜（唔走就會要坐監者除外）

On撚9
話你呀樓主，去得uk就一定係黃？

其實應該預左係咁
一批個個走佬咁，淨係唔想咁多人去掙飯食
搶住督灰，想少d人去

大群先誇張，捉左人？who cares 繼續嘻嘻哈哈傾買樓，最緊要買靚樓，有無諗過無平權自己條廢柴一世都唔會移到民

篤佢老味

個款似藍絲

笑左，呢啲仆街真係影撚響哂bno持有人，抄低佢名留黎日後督灰好過

呢位?

心雄大業主：好嬲好嬲！ 我簽完賣身契比層樓， 而家同我講可以做英國人？

財經台咪一樣大把真藍屍

如果唔係舊年手足中槍、被姦、被殺、被捕、入獄、無家可歸、無錢食飯、被刀斬至見骨、變終身殘廢、永久失明、被打至骨折⋯⋯

無各位手足付出，根本就唔會有而家5+1

但佢咁關心所謂“正經野”，似撚屌藍絲。

建議樓主講爆真正既正經野。最好講下過到去可以做啲咩幫到手。

講下英國點合法買玩具果啲

房屋台好鍾意話

時事台班中學生～

仲係有好多港豬

入呢個，好撚正面班友好攪笑

無辦法知喺人定喺鬼
But who cares?
堅守自己嘅信念咪得
點解要去考證佢哋？

你個大家唔包圖入面果班自私撚架可？

我見到唔係，幾多都做緊嘢，有個仲要係中大pg group
但1個2個最多得果幾百萬係度吔文吔武
最憎d人食碗底反碗面
無慘死爆頭斷腳浮屍果d無辜人嘅血
佢地有得印印腳拎bno走到佬
我屌曬佢地老母

擺明藍絲嚟

Agger

上面位巴打只係講緊入面嘅人講嘅嘢 你睇清楚啲先 屌錯人喇

Hi
回憶小子

樓主見到屋企有蟻會唔會任由佢？
香討=唔會
高登=附和埋一份
LIHKG=理，但唔追擊

Tg 呢就好睇入面啲人肯唔肯, 你個gp入面咩人多自己諗下

6,70後

你自己天真以為班人走咗仲care香港姐

醒吓啦大哥

算啦
做好自己
改變唔到其他人

正解

藍絲黎啦
黃會咁撚講野？

Idiot呢個字既字源就係「政治冷感的人」
好似係

有分化撚亦有藍絲，呢堆人講d咁既野，我一定會篤灰，想拎bno就走?無可能

佢地一定唔會係同路人

22，25樓
知名五毛，玩膠
睇路

無可奈何既係

總會有班free rider

咁應唔應該去英國？既然手足咁辛苦先有５＋１ 唔去咪浪費左佢地既付出？

事實上就係有bno嘅人都係藍同港豬多
對香港冇感情想快手走

你諗多左

我有得走我都廢撚是理香港d嘢

有時間唔好行吓山，係後花園bbq?

其實大家唔好諗得咁樂觀 以為個個都想光復香港啦
要認清事實 好多人都想走㗎

另外開個bno圍爐區(反共)

可能佢地中撚埋武漢肺炎死撚埋唔使移民呢

樓主唔好咁sad 大把藍絲都會拎bno移民 到時發現即刻舉報班社會渣滓

但之前英國要求嘅投資移民金額真係好高 成2000幾萬 炒樓都未必賺到咁多

你收下皮先
邊d衞兵，分化L自己分返開

咁人地有自己自由討論乜，你想點？

同意
班藍既有得搭單去
仲唔第一個衝住去
分分鐘錢都無捐過去Hong Kong watch

入面乜人都有唔通公開講會點幫手
有冇腦

多謝佢哋，我哋會係英國好好生活

呢啲如果有證據可以篤灰

打下卡咪算
而家啲人都係咁
Post完新聞屌兩句
又繼續吃喝玩樂

分化
拉

睇佢TG 有d 咩common group 都大約知佢係呢埸movement 係咩定位啦

李一心新id

擺明係分化撚

現實係咁，移民走咗仲點會理香港

有時間都做吓其他嘢啦

知名五毛出沒
各位可即block

係 樓主係時候學下咩係政治

卡都廢是打，廢是俾身邊d人篤灰俾國安拉

班人喺香港上twitter都懶 靠佢哋去到打國際線？個個羅冠聰咩 人哋由細訓練到大

永遠都係咁架啦
最好有證據篤鳩佢灰囉
要靠5+1先移到民既係咩人都知啦

淨係某個fb group 都話唔好講政治，唔講政治香港人洗走難咁走

依班先係最大利益者，希望大陸快d封關唔好俾佢哋走

似係藍屍狗
留資料篤灰啦

仲有其他真黃group

開返幾個藍絲移民TG group. 儲齊一次過篤哂佢

照篤左先
有咩資料就俾左mi5先
點處理就英國自己決定

樓主 你淨係睇連登個咩英國財務post就知其實香港人都係仆街黎 特別係d喺呢場運動乜都冇做又想攞盡著數既仆街

推呢個

不過樓主一入去就講咁激，就好似堆波台狗咁引藍屍，雖然佢哋自己都係藍

BNO GROUP好多藍絲

呢個post充滿pr account
都係果句啦
支共好驚bno移民潮會成事
pr agenda 一方面要做柒香港人個朵
一方面要discourage香港人移民意欲

總之同路人要保持清醒

主動講係黃都危險啦乜時勢

冇能力走姐，有錢有學歷一早走大半啦

大撚把呢啲人

篤錯灰咪仆街

你今日先知？
不嬲話啲走難撚係自私閪嚟

呢類人仲賤過藍絲

呢個group係搞事果d人入左去
就好似連登啲分化po咁
已經有個新group

個gp入面咁多分化撚你點解唔講埋

推

公海大把mon po sir/5毛, 第一日知?

一定會有freerider 藍絲 港豬 從中得益 唔好理哩啲人 你睇宜家大把身在外國心繫祖國嘅人 理啲就係當年用難民身份移左民嘅人

你可以做嘅係認住佢地 唔好撚幫佢地 咁自私嘅人係唔值得有人幫 叫佢地食自己啦

好撚煩 日日話呢個pr嗰個pr
係啊 其實成個連登都係pr
得你一個唔係

走難撚：我憑我自己本BNO過，點解要幫，屌你老母

手足：😨😨😨

回憶小子同宋慧橋點解唔改名

叫後面嗰件返波台算啦

奢求公海group全部黃係咪太天真
有心既過到去安定左再諗方法幫手足啦，去都未去就話要幫其實太天馬行空

樓主 分化撚無處不在 要小心閱讀
你個topic好受某啲人歡迎
因為頭個頁我blk咗半頁

嗱講明先 我blk嘅作用唔代表五毛
而係提醒自己 小心某啲user嘅用字
廢時俾人帶咗風向都唔知姐

你入去自己睇吓囉

其實有班自稱中立撚/藍絲狗都想去英國

差在入面啲人理唔理做唔做嘢
連登冇人追擊咪變高登

入去比人秒ban

唔夠，入面仲有大把更加精彩嘅留言

只係個名
有人用五毛

我用藍屍，上面都有

其實唔使咁介懷啦 你又唔識佢本人 只係一個網友姐

呢條友一早block7左
話唔埋係五毛藍絲

初心

P你老味
你就P啦

我係唔撚走唔想走唔願走呀
得未呀
個撚個手足都想走ga依家？
On撚9
話我PR前起我底啦

Push

Tg唔清，連登一定要清

佢地既認真咪就係搵著數
呢垃無立場，只係睇利益關係既垃圾

前題佢係手足，你會唔會對黑警講不割蓆？用下個腦先出聲啦on9，公海你撚知真身手足定5毛呀？咩情況都未分好就講不割蓆，p牌仔真係p牌仔

呢個真

其實真係有唔少手揸BNO嘅人純粹係想移民而冇理過社會發生咩事
要知道好多拎BNO嘅人都係中年甚至老人家 或者正正係你公司嗰D離撚哂地嘅膠層
你期望佢哋會係政治上或者呢場運動入面發聲或者出錢? 我建議真係當佢無到就算 同藍絲講大道理咩

美中和好未啫三毛

唔洗咁上心，移民唔一定係手足
另一面睇起馬你cap幾張圖已經有幾個有心嘅手足

根本就係

你講緊自己？

尤其是時事台 更加一定要有自己思維
因為隨時鬼仲多撚過人
我尋日係時事台開個post
諗住鳩up下 即刻勁好多"人"招呼

你問下果班人有無捐錢過比Hong Kong Watch

係,但係去到英國如果佢地人多分分鍾被代表
跟住英國有d來英bno支持中共既新聞

講到咁都唔可以屌
你on9架

點篤

就係咁咋話
不嬲幫唔幫香港唔係你道德綁架或者情感可以左右批評人地

其他台就話自己假膠

明正言順帶風向

有唔同聲音就話五毛pr帶風向
係咁撚易帶風向嘅話你班人自己都有問題啦

大把呢啲人

呢個玩開抗爭膠
請block

咁你中左第一定第二
兩個都唔中純粹唔想走我又冇話你pr
你嘈咩

其實分分鐘藍絲仲走得快過黃絲

去到邊都要記得自己係香港人 每位手足都好重要 去到其他國家都要繼續為香港發聲 初忘初衷

我身邊都有個 平時唔理政治
淨係 諗自己份工
有冇得wfh
有冇影響到自己
自己有冇得移民
呢個世界實有呢種人
仲要大大聲話俾人聽
自己係咁既人

咁你不如開過
俾同路人既 英國tg

唔少bno係藍絲港豬，care呢班撚樣做乜？
而且呢班撚樣話自己大把錢，會帶埋去英國，英國又會做vetting，所以真係唔洗理佢哋up乜

多謝樓主
引哂d玩膠撚，藍user 入嚟

又分化
自己講、自己cap

只要你平時見到五毛pr就block
通常一入去就成版都封哂
係好撚恐怖

唔講政治踢條仆街走喇 冇政治邊得BNO平權 on99

舉報間諜活動/提供資料:
英國間碟MI5:
英國移民局:
美國間碟FBI:
美國移民局:
澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:
加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:
紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

咁人有bno嘛

呢樣嘢其實將會亦都係必然會發生 根本無可能期望所有去英國嘅人都係手足係同自己政治光譜近似
有啲係香港賺盡又覺得突然英國比佢移民咪去 呢班人投資移民就唔夠錢但係都叫有一千幾百萬 嗰種勢利嘅口面梗係為人所不齒
只係呢班人從來都闊佬懶理眼入面只有自己 你同一個自私到仆街嘅支那香港人講呢啲嘢真係蹝氣

留自己真名？

入d連登有link會好d，你知bno好多藍絲

去到外國都唔好忘記自己為咩要嚟 一方面要融入人哋嘅文化 另一方面唔好放棄自己堅持緊嘅嘢 更重要係唔好令自己成為同呢一班人一樣嘅人

個frd比link我的，但好似都係連登仔開嘅group

D新會員咪會囉

所以話開會員標籤功能最實際

巴打唔洗灰心，靠bno先走到既，好老實講好極有限，要技能無技能，要錢又無錢，去到外國生活水平9成9會有下降

因為政治而走既人，會明白自己其實係難民，走，係為左下一代而忍受即時既艱辛

而班咁既人只係為左歐美“更好既生活”，但係對唔住，一個外來人口，你又無技能又無錢，係異地只會過得好折墮

大把bno撚係咁身邊都唔少

無人想知呀，發夢既野

又真
rt都懶

個新group就係少少唔啱就踢
同共產黨一樣梗係冇人分化啦

入唔到

所以香港人出到去咪就係會咁樣

根本係過去捱
以為有千幾萬就去做人上人
呢啲真係唔知外面世界係點

on9仔

屌那星，咁個版主要做嘢啦

根本就係呢個道理無人想知有冇幫手足 黃定藍

冇案係身又秒速走既人
有幾愛呢個地方心照啦

佢地啲口吻都似藍絲
咩唔講政治
真手足點會唔講
離地港豬/藍先會唔理咋

千幾萬又真係做到既，但係有千幾萬洗撚靠bno

其實真正要做嘅
倒不如諗吓點樣可以保留返香港依個地方

諗住用BNO申請VISA既一定係黃？

放心
大家可以起我底
非五毛PR
立會選舉完結後
我哋團隊將全力推動
利用BNO移居英國
將永久喪失香港居民資格
萬一我哋係香港成功推動民主
班BNO撚就坐享其成回流
呢個世界有冇咁著數？

條link係連登入面架
可以mark名了

呢樣真係搞笑
唔講政治有撚得走咩

自己係香港人點會唔知香港人點樣

true
但好多係賣樓走既
以為過到去就過人上人生活嘛

咁你咪由佢哋圍爐
你最終目的都係中共
班人離開香港咪就係最好既結果

有個趕住走嘅人喺到問講人有幾前線
過去一年過啲咩

fyi 回憶小子block咗好耐

之後仲要樓主搞佢哋個移民計劃

推立即retweet大規模DQ，幫手加速！

呢啲好鬼

垃圾group

可唔可以成熟啲呀？
下下咁情緒化嘅

wa！

其實呢啲grp 一定有分化狗

去，但個谷班人抱住咩心態去？

灰乜撚 依d人日日都見架喇 為個廢柴灰會唔會太搞笑

講撚左得益係藍屍

樓主on9
人地都叫bno group
好聽啲就叫bno group
唔好聽叫著草group

講呢D野110%唔係分化撚就係藍屍黎啦

個group勁多藍絲

算啦
人係自私我明
但又要自私又要扮黃扮幫手足
呢啲咪肉酸囉

藍黃綠都會有bno 人

但黃既一定知點解有得走
所以好似樓上個位政治避談既粉腸
非藍則綠 收9佢皮啦

巴打可以入呢個，啱啱先屌緊廢老/支那，應該正常d

篤佢灰

事實就係 走嘅人一係流亡一係唔係真係咁愛香港一係就係typical貪著數嘅香港人

你唔好理人地咩心態啦
你諗野可唔可以大局觀啲？
班人由係香港=貢獻緊GPD俾香港
去外國，係要交稅，要付出勞動力
仲未計佢哋移民搬錢去
佢地走先係對港府最大殺傷力
你心理唔平衡只係覺得佢哋執雞去到外國唔公平
但抗爭成功，班人一樣係得益
你根本唔可能用咁既心態去阻止人哋點諗
共產黨咩

00後真係無人權 好撚灰

咁就睇曬先衝出黎柒啦on9仔

篤佢哋灰
貼佢哋街招

講撚到明「唔幫關你撚事」喎
呢啲人根本搞掂自己都唔會幫啦

邊個cape圖

求其啦，咪水佢過去囉，呢啲港豬去到生活可以有幾好你我心知肚明。我都係英國住咗5年，英國經濟差，人哋想要既係人才，唔係啲on9仔。

班人勁垃圾 係咁話人屌佢地移民，但明明一路屌嘅都係佢地言行不一

自私係香港人最核心的核心價值

到時候係英國幫手打撚柒佢

希望呢班自私撚屌去到英國仲節墜過係香港

成堆垃圾

依刻大把藍扮黃啦，如果你要去英國更加扮黃，只係本質都係藍

Push

我覺得佢係維穩機器嚟

篤佢灰踢佢出去，正仆街
之前入過移其他國家既group
有啲撚樣都係咁，唔鳩俾你講政
戇鳩，黎啲藍絲黎架
學乜人講移民，返大灣啦

你又知人唔係藍絲?

我覺得你有啲感情用事 可能因為你都算一早離開咗香港
角度已經唔同
你可以感性
但我唔得

呢班人本身都唔係自己人 嬲嚟做乜
遲下一定有啲自己人嘅group出現
入果啲group幫人仲好啦

一定有藍絲廢老港豬因為BNO visa而受惠架啦
最多都係用篤灰熱線平衡下
但起碼visa低門檻可以幫到有需要嘅人走先
呢個先係最重要

藍絲group

英國嗰邊啲BBC 藍絲會令樓主你更沮喪

如果佢一開始就係藍絲咪好正常？

好地地圍咩爐

咁事實係「救手足」嗰班影響討論 人哋講緊去到點算 你就要人諗埋點幫手足
最後傾唔啱大家互發晦氣
「咁你姐係唔幫啦」
「幫唔幫又關你事」
兩邊分開你有你講我有我傾咪好

而我覺得 你要一班連自己都未搞掂自己嘅人 都未諗好自己去到住邊搵工小朋友入學之類嘅問題 就要人幫其他人諗埋點「幫手足」

推 要走都諗清楚點解會行到呢一步不忘初心呀dllm

無論走定留都喺艱難決定
但希望大家走到邊都記得自己喺香港人
去到外國要加入外國戰線，建立安全網，為之後要走手足鋪路

呢d tg group邊個都入得，你點知佢唔係真心？

去。

正中下懷啦，你地愈分化，距離救人就愈遠，練好英文，做好國際線，努力工作做人，自然會有方法幫到人

戇撚鳩

又屈人五毛

真已經灰完好耐

點解唔踢左佢 洗乜同佢講咁多

tg係咁，當個gp做大左就會有鬼搞事，搞到有心嘅人走曬

咁就要睇你層樓係舊時平價買落，定係自己賺番黎
專業人士有張大牌，有幾球過到去又幾和味既

但專業人士洗撚用bno咩
人才移民quota年年都用唔曬批得又快
用得bno既擺正心態，你係難民唔係移民

我都無話你係五毛
我屌你on9咋嘛

講呢啲野點都唔係手足。

呢班撚樣去到英國就變而家係外國嘅藍絲

點解唔入bhk？

實測!!! MPF永久離港申請提款落左閘?!
BNO獲得英國政府確認擁有居英權之後
坊間有唔同嘅講法，話特區政府可能會無所不用其極嘅方法去限制港人離開。
其中一個講法就係話BNO移民嘅話可能拎唔番MPF，實情究竟係咪咁？
拓也哥今日同你地實測左！

真真正正食饅頭

推推，唔好忘記邊個幫大家爭取返黎

你口吻都似藍絲
有冇諗過BNO 平權係邊個爭取返嚟

屌你老母希望班柒頭藍屍過到去老婆仔女比黑鬼三穴中出

一定有五毛
其實我個人建議，去到果邊先開gp會好啲
起碼果批人真係過左去果邊
你聽佢講details就知佢係扮野定真係過左去

呢啲九成藍絲中立撚

有冇諗過唔係人人都黃？
樓主同呢個post嘅大部份人都假定個group入面嘅人係黃 就開聲叫人「救手足」 同喺港人港地同香港獨立一樣咁好笑

大把人講到好撚好聽幫國際戰線
實際上就係走左話撚知你

一定無落過場，如果佢落場會被人私

現實係好多人不論黃藍都想食人血饅頭。

呢排聽趙善軒，都會講移民英國台灣乜乜乜。

盡做啦，頂撚住，同自己講保持初心

😧😧😧

我諗人地係想講英國settle問題

你入去講手足…
講真自己都未企得穩，點幫助其他人
又真係錯左重點

不過話唔講政治果條友又係抵比人屌

毛你老母，我依家直線屌鳩你哋。

手足：我真係好撚鍾意香港架，光復香港，嗚嗚嗚
轉個頭有得走有鳩衝咁走

黃屍垃圾蠢唔在講，個信念真係得啖笑

咁呢堆人係咪根本唔配有bno移民嘅機會呢？
BNO平權本來就係靠黃營嘅人嘅血汗換返嚟

⚠️請注意！樓主係五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

最好入group前驗證下係咪黃先

非常認同

As long as 佢唔係奶共出賣香港換取個人利益
只係free ride手足抗爭，但唔係敵人，點解要咁憎佢

佢係
一早block左
其實呢個po都幾多熱狗
有唔少blocked user係度講野

配唔配唔係我地講 係英國講
你地成日話篤灰篤灰 啲普通藍絲冇岀手打人淨係喺網上發表意見 唔係覺得英國會理吓嘛 是但cap啲藍絲言論就去「篤灰」 我唔係話呢個行為唔好 但人人都有言論自由有自由意志 自己驚中共以言入罪不過想英國以言入罪 遲早玩爛個投訴機制
Officer望一望個email title 哦香港人篤藍絲 又係呢啲無聊case 責住兩個禮拜之後求其send返封email多謝提供資料嘅email就算

去得英國，就盡力整港人細組織，去遊說，爭取香港自主自決，我地英國手足都係希望來架

我冇話過認同篤灰
個問題係BNO移民嘅原意俾藍絲/中立撚/港豬濫用

大家係到鬥道德勒索姐
而家呢個PLAN 1-23可以跟屋企人,唔係就要有BNO,
話無BNO走唔到 一係雙非,一係當年屋企無幫佢整BNO
如果真係需要幫既手足 絕對可以政治庇護
究竟樓主想人地點幫手足先....

好多中年藍屍諗住揸bno走

賤撚到

樓主我完全明白你嘅心情。BNO平權係一班奮不顧身為香港奉獻嘅by-product。我哋唔為做移民先行出嚟，這從不是目標，而係要光復香港。 拜托大家唔好忘記為我哋戰死嘅人。好好用我哋嘅的外國身份，為香港奮門到底。

英國係因為香港有人道危機同香港人有錢，所以先放寬移民政策，如果你係藍係有份參與構成呢個人道危機，點解英國唔可以background check完你reject你?

你都好撚好笑 你同英國嘅價值觀sense of morality都唔同 點解要收你

cant agree more

期實放呢啲人去等於放共諜去

真
已經返唔到去一年前

我有邊句話唔可以background check
我係講緊有bno又想走嘅唔係個個都黃 開個group同入group嘅更加未必係 樓主同其他唔知頭唔知路嘅 入咗人地個藍group下下話要「救手足」 你都唔會喺港人港地香討叫香港獨立啦

你仲好笑添 唔講以為你已經係英國人嚟

exact7ly

人血饅頭

個度好難把握
不過呢個係英國要考慮的問題 我地諗都冇用

呢類人似係牆頭草多D，一過咗英國就真係乜都唔理做浸咸水嘅港豬過世，邊夠薑做間諜

Cls

黃面具撕開後既藍面具

癡撚線，咁撚無良講野
十成九都係藍屍分化撚

唔係全部係樓主貼果班咁仆街

唔係咩立場既問題
而係認清楚個目標係咩
留=幫香港生產GDP
走=減低香港既資本
根本好難控制到每一個人既想法
想去思想管制別人既人其實係信奉緊共產主義果套

開個新TG grp可能會好d。你個grp好似冇話限制黃手足only

算撚數啦，根本成班上撚曬腦，浪漫主義撚

真係on9仔
以為自己控制左英國政府

所以三唔識七香港人真係唔洗幫咁多
咁多年心淡晒

你都真心on9
你以為你代表英國政府？
就算藍絲有bno 你都吹佢唔脹
佢扮黃去移民有幾難
小朋友唔好成日諗on9野

樓豬介唔介意加個TG傾下呀？黎緊11月會黎LIVERPOOL , 好多野想請教下

TG :@KayuLam

係各類 group 常見呢種語氣的, 9成都係藍屍黎 ..
呢 d 通常眾人再 chok 多佢幾野就會透露佢藍屍的政見...

擺明藍絲又想走去外國啦

呢樣真
普通藍絲
無可能蒒選到出黎

唔好灰心手足 仲有好多好既英國手足好似你咁
感謝您

識呢班人既爆下大獲踢佢地離開英國啦

俾藍絲去英國會整臭我哋個朵, 藍=蝗, 冇得話唔理佢哋

成個group篤啦

唔出奇 之前咪有個藍絲咩户口冇錢但有bno想帶一家大細同老豆老母過英國，根本呢啲tg group大撚把呢啲人

就嚟藍絲都係手足

3m 人有bno

有藍有黃有紅有咩出奇

出面當緊差成家都有BNO啦，唔好一廂情願覺得係自己人。
要識得保護自己搵同路人，慢慢做。
有香港人、有中國人既地方就有對家，呢個係一世既戰爭，成熟D，唔好氣餒。

每年都有幾萬人會移民
黃藍都會走

就算留係香港 又代表好黃咩？？
你只係咁啱留港嘅幾百萬人之一咋

所以唔好講到留低就係愛港 移民就係逃兵

心態係點 做過乜 自己知得啦
只要對得住個良心 係邊都唔緊要

而家睇移民資料諗住帶一筆錢去英國買屋收租既我估藍多過黃

成班收成期撚樣由始至終都只關心自己利益

唔洗分化撚
呀豬呀狗想走既都入去架啦
邊個話tg gp一定全黃

係咁架啦

大把藍絲r著數諗住用bno拎福利
呢啲咁既gp 大把呢啲人啦

呢D明顯係藍絲分化L啦

想入group, 可唔可以分享link

算啦
你至少係入咗個tg谷先見到呢啲人
我日日都見住呢啲人啦
香港大把，你喺英國生活未必太深感受
香港港豬先係主流
港豬係點？自私自利，有着數連老母都可以忘記
出面點唔關我事，最緊要唔好影響到我
幫手足？傻㗎？我好得閒呀？我發咗達呀？
發咗達有時間我都去買名牌去旅行啦！
藍絲我哋都有機會篤佢灰俾英國嗰邊
其實bno最慘係益咗呢班仆街港豬

似分化撚/假膠
建議樓主係admin嘅話 一律踢走

香港人係自私架喇
本性嚟

Blocked

咪扮黃囉 所以咪有人篤灰
佢有bno 又點 住幾年先有機會apply citizenship 俾佢申請到先算
藍絲想做真。英國人? 收皮啦

有一個都唔講得政治，話驚國安法喎

好撚多呢啲人，自私到仆街

篤灰英國就信？
咁私怨點計？
上法庭審呀？
英國人仲咁得閒理？

呢啲又係你班天真膠先諗到

呢啲group 連藍絲狗都大把啦
入面仲有成班人包庇啲藍絲狗
話咩大家都係交流下點點點

樓主呢啲小學雞
講唔啱就係度公開人contact

既然英國肯收
人地就有拍拍羅柚走嘅自由

關你膠事咩
咩膠都想公審

好啦
你啱晒啦
咁你咪唔好走
破釜沉舟
取消英籍囉

你都幾天真 好事來 保持住

同埋係港豬

知唔知咩叫vpn

agger 唔好亂信人

英國篤灰師ready

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問回憶小子(狗隻#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登bno撚：一定係藍絲 一定分化撚 bno係前線打到仆街

哥仔, 人性就係咁GA LA
睇開d

其實點講都好
用BNO移民去英國就一定係自私架啦 依樣點都無得講
至於你話離開可以抽走放係港共既錢wo
無錯 但要記住一樣野 你只係踩緊過去一年抗爭者既屍體/血先離開得到
好理想咁諗 過去全部都係黃絲?又或者過去打國際戰線?
現實上都好難發生 唔係個個都有GPhone 攬炒巴 羅冠聰個種能力
但老土啲講 你係同路人既 咪做好自己先 你搵到工、搵到屋租住之後，你可以安排你自己既時間點樣用
點樣令國際支持香港人抗爭 就係你自己既選擇黎

你諗香港就唔會走喇

有冇諗過係藍屍撚黎

其實仲有一款都好難防
就係去到嗰度轉藍
就好似chinada chinese班撚屌咁

入gp 篤哂班仆街啦
等佢地過唔到政治審查
駛乜同佢地嘈